韓國駐港領事館發出外遊公告

大致內容如下
(上網譯未必完全準確,請見諒)

1.目前香港要求撒回送中條例及不滿港府措施的相關示威仍在繼續。特別是21日在元朗區發生多名男性攻擊示威人仕, 導致45人受傷的事件, 韓國國民需要注意。

2.在香港停留的韓國國民請盡量避免前往示威地點, 如果不得已必須訪問示威地點附近,請參考以下事項,注意人身安全。

○ 穿黑衣戴口罩時, 可能會被誤認爲是示威者。
○ 於示威中拍攝時, 可能會刺激示威群眾。
○ 可能遇到嚴重的交通堵塞及通訊干擾。
○ 可能發生主要景區及商店等暫停營業。

3.到目前爲止獲悉的示威計劃如下, 但請參考示威地點和時間可能會變動。
19.7.27 或 19.7.28 元朗
19.8.17 紅磡或土瓜灣

4.我們領事館會繼續在網站上更新示威日程及安全守則等相關信息。 發生緊急情況時請與領事館及國內領事緊急中心聯繫。

Source: